遊行發起人表示估計約38萬人參與

1905，尖沙咀遊行發起人表示估計約38萬人參與。 #現場情況

基本啦，但下星期日民陣搞只會更多

3個check point 1)鐘樓 2）香格里拉酒店 3）紅館

我覺得唔止

幾好，繼續努力

唔止
現場多撚過閪咁

行過咁多次
我都幾肯定唔止

一定唔止
報細咗

蘋果話幾萬？

大遊行聚攏民意之後，要繼續游擊、經濟戰、籌備工會，要記得和理非遊行對敵人造唔成直接既實質傷害架

應該保守左

個人感覺唔止

大約40~50萬

50差唔多

50左右

淨係計咗兩個point嘅人數

保守咗

一定唔止，望落去有唔止50萬

應該報細左

點解五點幾要宣布結束

今次算唔算第一次連登仔發起

佢係話基本，佢都有講仲有好多人未計，係好多人

民陣先係吹大雞

POPO強行宣布結束

三百萬人

佢收到警方電話要求

咁保守架

38
其實講 40-45 都ok

癲警

又報細？

我冇經過任何一個

38萬已經好誇張

我都係

冇咁少的吧？
辛苦各位手足了

Hope so

我係香港人 我以此為榮

sogo加入然後全程海皮

行都行唔到

辛苦手足，素人搞手搞得咁急絕對唔容易

當POPO要Cut人流既時候代表人數已超50萬

應該直接報40樓上啦
不過三點幾起步行得兩個鐘就冇咗40上落已經超多
下星期日民陣才是戲肉(等睇連登班風向撚叫人唔好去港島)

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

係咪思穎妹

無啦啦開tg

對上一次有批不反對通知書嘅大遊行已經數唔到幾耐之前

推

根本就係搵藉口搞亂今日 跟住就唔批8/12不反

覺得有50萬

+1

係,真人巴打嚟

頂

我半島酒店入

頭髮好型

輕鬆

我經過 1、2

Push

屌你老母逼撚到呢

數字只係俾班港豬睇 最重要嘅係團火啊

覺得有50萬
anyway 感謝發起人，感謝所有出嚟嘅手足

應該大約40-50萬感覺上
認真一個素人連登仔搞算係咁
又冇民陣吹雞
有勇氣就咁膽粗粗入紙去搞
欣賞

揸住咪嗌個個巴打？

太多啦

連登制計少你架喇

民陣個個真係涷過水

今日係現場係連tg都要load一陣先收到

四點幾已經TG

急搞都多人到咁真係好癡線
大家係咪開始返緊嚟

公道啲講，去到Check point位嘅人冇咁多
不過有唔少係警甴封路加鳩射TG而被迫離場

所以加埋呢堆係有50萬

又錯判形勢囉
以為贏區選就個個做晒休息撚
一批不反見行極都未見龍尾咪cut都cut唔切

多謝大家

行得咁密 點都會縮水

其實38萬人好撚多架啦....

你點肯定的 行得2個鐘 38萬差唔多啦仲想點 唔好學藍屍啦

12·8 再黎!!!

出黎喇!!!

而家出黎要食tg 有38萬已經好多

Yes

黑警要求

如果無中途阻止，掂半百萬人啦屌

好學唔學學民陣報細數？
今日50萬都黎緊

5點鐘開始射Tg

誇張左

係at least

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

好L仆街!!!

啲狗唔搞事肯定多幾倍

其實尖沙咀仲有好多人未出發，如果班狗唔發瘋，應該over呢個數

多人到用咗個半鐘先由文化中心行到去尖東

40萬人

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

數以萬計

今日又見到你

話說我地宣傳左幾耐

係 大家係咪慣左有一百二百萬人先覺得多

其實差唔多唔多，唔好失敗主意但係點都唔會過百萬。

你諗諗，6月9日，有時三條行車線，有時六條行車線，都要行到夜晚11點。

今日，班癲狗4點鐘就出黎做野，點可能相比。

反而我覺得人數係其次，反正拗極都拗唔完，影左幅塞滿人既相黎打飛機仲開心啦。

好多人彌敦道入係黃埔散

再黎百萬人遊行

我覺得最少有40萬 8號吹大雞

感恩香港人仲會出黎，我地無忘記、無放棄到
希望12.8會有更多人出黎。
加油大家，就算大部分人放棄，我都會繼續落去
燃點革命之火

其實差不多啦
個路線好短，裝唔到太多人

如果唔係班黑警搞亂檔 肯定更加多

巴打

唔係d狗咁早放tg應該唔止

多謝搞手思穎巴，一條友入紙，之前又未搞過

Warm up, 期待下周見大家！維園見！

再有人跪低同我鶳，當自己係咩 ?

係似150

搞錯

我自己就見到思穎妹妹啲post
之後開始見到有人推
去之前預頂盡50000
點知去太空館見到塞撚滿晒人
望一望返轉頭
嘩屌 幾時塞滿埋彌敦道㗎？

今日訓撚到4點
即刻出黎都5:30 都仲係咁多人 不過比狗搞到爛尾

未夠5點

多謝搞手

今日見到好多人

大J
Mai
Rie

我冷氣軍師，唔出去的

期待民陣再搞

合理數字

唔止啦屌

平時comment應該一堆晦氣撚 今日唔見曬

3點去到少人到仆街心諗瀨西

Rie係乜水

唔準再遲到啦

我遲咗半個鐘就開始多人
我搭緊車睇live嗰陣心諗
唉今次有一萬人都叫多
結果
香港人果然都係愛遲到的

上呀

保守咗 還可以

得連登宣傳
又宣傳得幾日
香港人，我地永不放棄啊！！！

證明任何人都可以係搞手

剩係去到香格里拉咋

感覺有250萬人

發起人依排成日報得好保守

感覺係50萬嘅規模
38萬保守咗啲

佢話 紅館無計到 因為曱甴放左TG影響

感覺有2500萬

今日真係好輕鬆，基本都行得幾快

12.8 維園見!

＋1

唔輕鬆
係鐘樓行一步退3步
去到太空館又停，K11又停
不過人多好事

唔錯唔錯

最少50萬

係，人多最緊要

12.8 維園見 手足

連登仔+素人搞，唔撐唔係人啦

我覺得3x差唔多

見到咁多人都幾感動
行之前覺得有10已經好好
因為一日有幾個遊行
宣傳又好似不及以前

好多一家大細同老人家

咪係 邊到輕鬆 我係鐘樓行前行後企左成個鐘自己走入文化中心穿出去先走到

搞錯呀，理恵rie都唔識!

我都見到
估唔到佢地一齊行

咁短路程要行成3個鐘先龍尾點只38萬??

封住唔比人入紅館 pk

其實今次宣傳時間好少 咁多人已經係超出預期地好

今日條橋企爆人 我覺得起碼80萬

12·8 所有有投票踢走保皇建制嘅，全部同我出黎呀!!!!!!

冇吹雞不過到場支援

覺得有70 38太少了

巧滖動呀!!!

警甴好正常 班死仆街

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

38萬差唔多，BTW如果唔係佢放TG腰斬，應該過50萬

我仲見到大J拎佢段新片隻抗爭者模型出嚟影

一定唔止

民陣先係最叫到和理非
下星期應該更多

我係你對面屋

希望係

而家連登吹大雞都已經有民陣效果

今日係連登仔主辦嘅遊行

條路咁撚窄 有十萬已經好撚逼啦 38萬差唔多啦